中國報復干政指控，澳大利亞酒品貿易大嘗苦果

中國報復干政指控，澳大利亞酒品貿易大嘗苦果

圍繞中國被指干預澳大利亞政治的口水戰日益加劇，已致使成箱的澳大利亞葡萄酒堆積在中國港口，中國民族主義者還呼籲加強貿易報復措施。

這一事件显示出中國如何利用其經濟影響力來迫使外國政府轉變在中方看來是敵對的立場。在與美國總統特朗普(Donald Trump)的貿易爭端中，中國也採用了類似戰術，加強對進口自美國的汽車和大豆的海關檢查。

這一事件显示出中國

現左形啦支那狗
中國又贏啦係咪呀

中国又贏

WSJ都支持用殘體

澳洲就澳洲喇
澳咩撚嘢大

之前講港豬o個post已經指出佢係
正常人邊得閒日日開
基本係時事台十個post,7個都係五毛同紅登工作人員開

搞港毒班又柒，係紅登搵人

支那人飲番佢地自己啲五糧液啦

肯燒澳洲護照未？

迫到澳洲同你打貿易戰果陣唔好又跪住叫人遵守協議就得啦